大家好，我是一條矮撚，我是一個悲劇

在基因排序中 已埋下這悲劇的伏線
誰能明白 這小小的身軀 是多麼沉重
因為長得矮小 自小便飽受自卑症煎熬
長大後 有了一點成就 也曾享受過戀愛
便暫且矇了眼 不再看自己矮小的事實 把自卑收起
但自卑症這魔鬼就像舊患 在人生不如意 抗逆力弱時 又悄悄地復發 摧毀我的意志
我不自覺地捲入抑鬱的漩渦 無法自拔
不要和別人親近！不要讓你的負能量傳染別人
不要結婚！不要生育下一代！不要把悲劇延續下去
宇宙，世界，本來不為我而設
既然無奈地背負這身軀來了，就唯有無奈地活下去，無奈地死去吧

I know that feel

thanks

How tall?

1.53

how short?

Short is not sin bro

I’m tall than u
我188cm 同樣有焦慮症同抑鬱

it is a curse

You think it is, if you think it isn't then it is not curse, it is about your perception.

得喇得喇知你高喇
如果唔係因為高所以有病就死翻出去啦
人地都因為矮所以自卑所以病
你仲講呢啲敏感嘢
想刺激人定係想攞自豪感?

thanks bro
i treasure every word of comfort from people like you

本身係一件好sad既事，但係你篇野寫到好似好high咁仲要比個笑樣emoji，搞到我好想笑9你

[矮仔福音] 爭鮮門市大胃王挑戰 空盤超過自己身高就「免費」

Of coz 都係講笑，唔駛咁唸唔開

幽默呀...本來就是來自悲劇ma 後生仔

我得149

我撐你 高矮只是比較 沒有你就沒有高佬

同路樓主

You're welcome, you don't have to feel inferior because of your physical body. You need to gain confidence by doing bettering yourself in life aspect. Your mind can play trick with you, if you think of negativity all the time, you will live in negativity for life, embrace the positivity of yourself, look at that things in a positive light, you will achieve greater things in life this way. That let your mindset stuck in bad and negativity aspect of life.

That ->don't correction in my previous post

岩呀 世界所有野都係相對
我這生的角色就是做小醜 又小又醜 襯托出主角們的高貴，美麗

I know that feel

利申183

讀完小學未